var questions = [
    {
        "question": "Hvilket år ble Rælingen kommune grunnlagt?",
        "option1": "1943",
        "option2": "1929",
        "option3": "1874",
        "option4": "1907",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Hva het gårdene som eide Byåa i fellesskap?",
        "option1": "Ikke dette",
        "option2": "By og Narvestad",
        "option3": "Heller ikke dette",
        "option4": "I hvert fall ikke dette",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Hvilket århundre hadde eksportnæringen i Byåa sin storhetstid?",
        "option1": "1500-1600",
        "option2": "1800-1900",
        "option3": "1600-1700",
        "option4": "1700-1800",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Hva ble sagene i Byåa på Bys og Narvestads grunn kalt??",
        "option1": "Bybruket",
        "option2": "Ikke riktig svar",
        "option3": "Heller ikke riktig svar",
        "option4": "No entiendo",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Hvilken kategori gikk sagmesterne i Byåa under?",
        "option1": "Aksjemeglere",
        "option2": "Dagdrivere",
        "option3": "Sjåfører",
        "option4": "Bønder",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Hvor mange sager var det i Byåa på det meste?",
        "option1": "7",
        "option2": "3",
        "option3": "6",
        "option4": "4",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Hvilket symbol er det på kommunevåpenet til Rælingen?",
        "option1": "En sigd",
        "option2": "Ei kråke",
        "option3": "En høygaffel",
        "option4": "En spade",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Hva skal høygaffelen på kommunevåpenet illustrere?",
        "option1": "Ikke dette",
        "option2": "Heller ikke dette",
        "option3": "Nitelva, Leira og Glomma",
        "option4": "Ikke dette heller",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Hvilket av alternativene utgjør størst andel av Rælingen kommune?",
        "option1": "Vann",
        "option2": "Dyrket mark",
        "option3": "Bebygde områder",
        "option4": "Skog",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Hva symboliserer grønnfargen på Rælingens kommunevåpen? ",
        "option1": "Ikke dette",
        "option2": "Ikke dette heller",
        "option3": "Heller ikke dette",
        "option4": "Skog",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Hva symboliserer blåfargen på Rælingens kommunevåpen?",
        "option1": "Skog",
        "option2": "Vann",
        "option3": "Dyrket mark",
        "option4": "Himmel",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Hva symboliserer støttefargene lilla og gul på Rælingens kommunevåpen?",
        "option1": "Skog",
        "option2": "Den urbane delen av Rælingen",
        "option3": "Dyrket mark",
        "option4": "Himmel",
        "answer": 2
    }
];